Sai selsammal päwal Sassi Krõõt kohto ette kutsutud Metsawaht Jakob Pajo kaebusse peale, et temma olli mõisa metsast minnewal suwwel eina niitnud mis Grahwi Herra kässo wasto on olli metsawaht wikkati käest ärra wõtnud ja sedda metsast korjatud rohto näinud kutsuti ette ütleb ollewa nattukenne sanud
otsus
Sassi Krõõt maksab 1 Rubla trahwi
Pea kohtomees Josep Leppasep XXX
Abbi Jakob Johanson XXX
Abbi Jaan Pajo XXX
